fat boy 會唔會太淫

Ig?

Wa diu 新圖？

係咪又準備開parton上車

呀冰大波版？

同到佢一齊真係幸福賓周
一q 當3000蚊
一個月賺成十萬

世界級
為港增光
童顏巨乳
三個字！
白！滑！大！
稍為咸濕少少呀，聽到呢三個字已經扯咗

Fat boy 出道嗰時

大軍都唔知喺邊

屌你老母又想玩爛多次呀？

叮噹妹 fat boy 樽樽

條女開Patreon已經買左樓

好想瘋狂中出

王者回歸？

fatboy >>>>>>>>叮噹妹>樽樽

人間性器

佢條仔

跪求IG

上水？

吸乾條仔分手後準備開張

呢條女好熟口面...

好正

我好掛住fat boy

佢手結他好得

eatallday

Princejoyce

ig呢

Lm

連登巴打們又要準備供樓啦

有冇ig

Fat boy eat all day?
唔同左樣？

佢條仔好撚有錢？

Fat boy fuck all day

屌你老母，低調d 得唔得

做佢條仔 真係幸福的賓周

係咪 大波彈結他 個位?

早排散左，可能音樂理念唔同

機會來了

做佢男友老公真係唔得掂
但個樣真係可以擺幾多年 到三十幾仲咁童顏好難搞

屌你老母ig

跌哂watt

條女開PATREON保證佢發達

美顏到咁都睇得出佢多咗好多眼紋
老了

條仔到底前世做左幾多好事

ig

想射到佢個肚臍充滿我既精

痴撚線，第二張正撚到，肉地大波又白樣又生得幼幼咁

老左好多
不過仲係好正

Onlyfans露點仲發

識音樂

魯7>>>>>>>>>>>>fatboy>叮噹妹>樽樽

可唔可以靜靜地睇就算 咪撚share埋人地ig出黎啦 經過上次仲唔知驚？

個樣大個咗好多

ig?

魯7 對波一般size 咋wor 師兄

人地練琴練小提琴教結他唔講 係要話人開Patreon

Gay Test Failedd相淨係留意到Pink Floyd The Wall

樓主你加密啦好心...

曲線幫推

我都估到會有人post

FAT BOY唔係素食撚咩 咁都可以肥?

對波大到唔符合人體工學

ig改左做咩名呀依家

求ig

條仔上世應該係拯救左宇宙 今世先可以咁幸福

戇鳩？
利申迷冰

屌定先
拿
大家都係打飛機
你無得屌我無得屌
唔好又搞撚串個party大家又無得J呀屌你老母

一生平安

屌 佢正過email la

課金肥西 正On9

放心上面有人放咗佢ig出嚟好快又冇得睇

樓主長命百歲

屌 低調d啦 係要搞事

發現樓主好鐘意搞破壞

屌你老母 靜靜地睇唔得嘅 搞串個party 實追擊到你單機

五官精緻d嘅鷲尾めい

我出一萬

蜆秋好D喎
夠寸咀

真心fat boy出Patreon應該一年上樓
屈太多...

2020年最感動嘅事

開最貴個tier都即爆

要一年會唔會太耐

我地唔應該鼓吹呢種行為

好撚散實日日渣波渣到手軟

拉

俾對波壓到呼吸困難
粗重野我嚟啦

咁你死返出去個post度啦
呢度冇你嘅事喇

要瘋狂咁樣屌 係咁頂到最入

點解唔開patron搵多d錢支持自己理想

一定要射係入面

想用jer仔磨佢肥腩仔

不如問下你老母點解唔開patron搵多d錢支持下你屋企

老母無本錢
何況fatboy又唔係無post過性感相

咸左

想跟佢學1對1結他

好撚正，最少H

但成班兒登仔仲係諗緊點樣去性騷擾人

點先可以搵麗珊教結他??

你估佢唔知貼出嚟會有咩後果咩真係分享美態畀你哋欣賞呀? 戇鳩

佢真係好正 ， 佢條仔柒到呢 ， 不過我相信佢上世應該拯救左兩三次地球 ， 所以抵你食到大波妹

希望佢條仔會捉埋同佳同台灣救多次世界

使唔使咁快

做女人幾好
仲日日屌話呢個世界係父權社會

推
多啲人follow佢令佢開心啲

手臂d肉地好正

深信好快 會closes account

問題佢無開呢, 其實好佩服佢有錢都唔賺

佢唔忍心賺毒撚錢

Pink Floyd phone case

寧願彈結他彈到十隻手指損晒都唔開patreon

好羨慕，做女人都好想j佢，食咩先可以生到有波又有腰

咁撚大波都要俾人蝦

你on9
港女個個平胸 緊係妒忌佢啦
所以大波妹成日會比人杯

唔好再騷擾人 睇就睇啦

agger

要開係成人台了

點解樣衰左

留名

Fatboyeatallday當年j撚到我虛脫

Pink floyd

垃圾連登仔咪搞人啦 人地都唔知del咗幾多次ig避你班撚樣
我講緊無腦留名搞轉party嗰啲

致fatboy:
連登仔知錯㗎喇！ 求你大人有大量唔好private，po多D正相出嚟啦. 邊個再亂鳩噏激嬲fatboy我哋一眾巴打一定屌到佢體無完膚
支持fatboy

pink floyd

點解可以樣靚瘦底大波咁正

佢音樂咁撚勁?!

一定又比班狗公搞到del哂

靜靜雞唔得既 宜家咁實del ac

有ig未

恰得佢最多應該係男人
佢話戀愛大過天，即係都重視愛情
佢搵緊個重視佢想法既人
多過一味因為佢身材樣貌而言語騷擾佢 抹殺佢內在

佢想講多d野 就俾佢講多d野
你班友唔好去ig留變態留言好d

即係唔係想屌樓主，但係大家低低調調睇唔撚得既，係要爆撚曬出黎先安樂既，一陣成堆狗公留言又del ac，比人放撚曬上去tg Facebook jdaily 個陣佢del ac 樓主你唔好喊 屌你老母

唔知佢搵唔搵結他夾band，好想瘋狂同佢夾another brick in the wall

加油fatboy ! 你好靚！

拯救宇宙

又話del Ig唔俾人j 最後姣婆守唔到寡

唉 我屌你老母 好快又無得j

?

依啲手唔係個個有

Followers直線上升中

呢到都比我撞到你

佢條仔好似人乾咁

係咪用得太多

俾我屌得多

屌你老母

對奶好撚正

咪推啦
不推文，樓主請pin

細細粒 童顏 波又大
比我實唔帶套狂屌

真心唔好放佢ig

等陣俾人pm到close又係大家冇嘢睇

咪推啊

不得不讚好

你呢句遲咗日幾
btw照樓主所講fatboy散咗
係真嘅應該唔會出問題

駛唔駛咁撚正呀

請善用不推文回覆

屌你班仆街 成日收埋自己J 完全冇人講過ig

爆左出嚟等兒登仔pm人問價咩

老左好多

牛糞終於可以插返鮮花

樣衰左

唉屌曬班仆街

好白，好圓，好飽滿

屌你冇嘢玩玩屎？

睇過其他post連樣一般既肥西都收緊呢個價時候
你竟然用呢個價去定佢？

原來除左大波仲識音樂

屈唔屈得過魯爾7號？

Del完咪又係再開
著到咁又比人follow唔係想比人講咁係乜

推下先

屌 呢個post勁噁心

個個都想課金 有冇咁撚未見過女呀

雖然佢真係好正

以為話香港易搵錢 易買樓 我都唔信

但見到呢度咁多社會齒輪 我信了

Feel到陣酸味

成班友搞串個場

估高左一間又比人話阿爾克瑪爾/黃梓軒架喇
咁當5000
一個月廿萬啦

叮噹樣好趕客

條仔柒到

散撚左喇，唔好問我點知

唔好推

fat boy 上次del ig係因為自己柒咗

email都買到樓唔到你唔信
但成班友主動衝出嚟叫人收錢就on99

柒左咩

幾年前見過真人拎住結他行

得米五

fatboy從來唔會因為大家討論佢隻波del ig
上次唔撚知邊個係個po講起阿哥細佬，佢就起哂鋼以為講緊佢家人所以del ig但其實自己睇錯

拉啦屌
屌你地班死狗公咪撚再係人地ig留啲痴漢言論
到時大家冇大波妹睇又喊苦喊忽

佢個ig已經搵唔到？

加密狗

所以電子雞並唔可恥 我地唔駛好批鬥佢地

最可恥係班課金既

Blackruby以前講過話唔會用呢d名氣賺錢

但就有班人 死要送錢比佢 想佢開收費

同呢個post d人一樣

最後blackruby試過一個月 搵幾萬什至十萬既生活

就會覺得做電子雞都唔差 就開始愈來愈多呢d女

假大愛自撚私連登仔：人地del ig你地先安樂

Fat Boy:

香港毒男真係錢太多，最後成件事又商業化晒
同樣價錢（甚至上升），由叫雞屌閪＞ptgf淨拖手plan＞課金睇相

點解冇電子鴨

lm

唉屌，最唔想就係fatboy上連燈。連燈一堆小朋友/狗公會搞串個party上次仲搞到人del ig

唉，今次唔知fatboy撐到幾耐，希望可以撐耐d。

收皮啦著泳衣影下相就要俾人講俾人搞？

咁你老母有塊閪就要做雞俾人屌？

對眼好淫,,,,埋牙見到就快射

成班谷精上腦定心理變態 係要去人地ig性搔擾先安樂?

拉啦屌 我想靜靜地J呀

人地減肥辛酸嗰陣你唔知姐

舊fatboy >>>>>>>> blackruby >> 新fatboy

我鍾意舊版有爆牙多d

毒男就買唔到樓，被課金就上哂樓

留名一身蟻

你做 撐chok囝

唔同左樣？

問題係連燈好多害蟲，自己j完就開始搞鳩人。人身攻擊，起底，老屈，性騷擾。總之乜都做得岀嚟搞串個party。

仲有，d 內容農場會嚟抄文，用d字又係極不堪。之後就吸引連燈以外嘅弱智狗公。如是者係咁loop。之後影響到佢身邊嘅人，fatboy咪又係要del

咁佢ig係咩

dllm加密啦

fat boy農場文好多年前已經遍佈全球

但肥人都未必肥波

LM

好撚白滑大波啊屌你

求吓各位靜靜地j 咪再搞到人del ig

More

所以就代表fatboy可以重新任意俾人拎去寫文？做內容農場嘅文？

可能fatboy唔介意，但唔介意唔代表同意。如果fatboy同意我無嘢講。但好多濕鳩內容農場就利用人多一事不如少一事，而又唔追究呢點，亂咁寫文。

依家嘅連燈已經唔係以前嘅連登同高登，post個人上嚟，好可能對佢影響好大。如果你真心想share，share俾自己好朋友咪算。因為連燈仔有d人實在太on9，放上嚟實有人搞串個party。

你話連燈無on9仔，你咁做，我實賜酒同like爆你添。但可惜唔係

Ig呢

佢個ig account係乜

屌又白又大波又童顏又識音樂
佢條仔究竟前世做過d 咩
如果佢係我條女我一定將佢收埋加低調唔比其他男人有J 佢既機會

好撚正

我諗前世要救過好多條人命先得

由細J 到佢大

Fat boy 可否不要老

個個問ig

我一個月會賺佢三十萬

條女中學讀青衣
我中學同學個Ex

佢條仔前世一定係非洲大草原果d 被鬣狗咬破畢丸活生生食到無左半個身先死果d 慘烈大水牛
今世先咁有福氣

成班咸濕佬搞串個party

拉啊屌

已經預視到佢ig 收到咩pm
Hi 做緊咩
有啲直情影條J

忍唔住笑左

都係睇對奶既啫

呢啲咁能正既港女應該要列入香港文化遺產

好撚正啊屌

九龍皇帝kaying呢？

條女不知幾high啦 好人好姐會public咩

就係你呢啲撚屌搞串曬個party

大把人本身就係想搞串個party

總之講還講，唔好講佢身邊嘅人
睇得出fat boy好大量

講事實出嚟

連登仔大戰緊時，Fat Boy 完全 WFC

想跟fatboy學結他

淨係想睇佢粒lin

平胸嘅就成撚日有流出，呢d大波妹一個流出都無，on撚鳩

我冇follow 直情冇search佢ig 理撚得你哋有冇得打飛機啫

vien 咪好例子

人地好地地讀書都要搞鳩人

fat boy eats all day

f cup?

佢條仔好似係瘦撚結他仔

拉拉佢

扮乜撚野

當男user感歎佢條仔上世做左幾多好事
我係感歎條女上世做左幾多好事

利申 我上世一定係大惡人

喺度護航驚死人阻你哋打j 仲想屈埋我天下烏鴉一樣黑

真正既肉地

對波可以 但樣衰

多人follow佢唔會搞串個場 係你啲撚屌成日屈鳩人po身材就係搏上位先搞串個場 想上位就唔會之前炒到咁熱先嚟del ig啦戇鳩仔

咬破畢丸

On9仔 連加密都唔撚加

你要喺度幻想自己打飛機素材係一個唔追求名氣冇虛榮心嘅人我唔會阻止你 但做人唔好咁天真 講到好似你係佢肚條蟲咁
不過你哋係雙重標準 冇波取柒就話搏出位 見有對大燈就話人唔想出名
唔驚連登仔嘅女可想而知 正常女仔都唔會想比啲三唔識七嘅猥瑣毒撚窺探自己生活

三唔識七嘅猥瑣毒撚

已J

佢條仔有d似黃子華wo

如果fat_boy_eat_all_day無落仔 今年幾歲？

部分連登仔：

我都唔識條女真人不過add咗佢IG，雖然無同佢傾過計，不過我好了解佢性格同埋幾confirm人地係唔想咁高調
人地係好女仔係溫室小花嚟（幾confirm係），無預過咁多變態佬入嚟add佢同騷擾佢，啲猥瑣留言會睇到佢打冷震同咸架

以前dm 過佢問條鏈邊度買，佢都好好人咁講地址我聽
又同我傾咗陣
真係好女仔黎

平時連登仔set到個門檻咁高 aa制 一齊供樓都唔叫好女仔
點知有對奶覆吓dm傾幾句就係好女仔
呢個post真係平行時空嚟 成班毒撚忽然純情過而家啲中學雞

好詳細

正撚到

咪撚搞到人又del ig

正還正 唔好再搞人好冇靜靜地睇唔得嘅

正常人見到正嘢都唔會咁戇鳩搞串個party
因為唔影響到你所以就盡情搞破壞
唔怪得知你可以講到咁盡

呢度係連登
連登位位都係雙重標準嘅垃圾
你見對方係大波妹所以走出嚟護航先會有個錯覺認為自己好正常啫

J你就J啦屌
咁撚多嘢講嘅

收嗲啦你
鐘意睇你就睇 唔鐘意就上一頁啦

fat boy而家正式做kol??

真本性難改
點都鍾意上下位，比狗公圍下

希望你哋平時都咁有口德
見到平胸豬西就直接上一頁而唔係踩到人渣都冇

之前上網成日賣咩大波彈鋼琴
佢就大波彈結他

大波版secro

開始老啦
太多後起之秀

好撚大

有冇人留意到tag佢相個friend都好正

回憶呀 你識條鐵咩

信埋D爛臭假膠講野
其實佢智商有無80?

後起之秀ig?

打飛機咋喎
家下辯論咩

唔係個個人都係連登仔嚟嘅咁又
下下攞自己套標準要全世界都跟有啲無謂
唔係因為佢大波or點

煩唔煩啲 打個j射完咪算囉
搞咁撚多嘢又話人雞又乜乜柒柒
無聊咪做吓運動睇吓書 格硬撩交嗌有乜謂
做男人就大方啲啦

del完咪又再開

波大就靚

Steve vai

想睇佢彈結他

呢D就真係正常人啦
屌你香港勁多瘦骨仙
仲要有人認為咁先係正常
同埋呢D唔可以自稱肥妹
因為真正既肥妹係仲要大幾個圈

大波妹有taste 聽pink floyd

收錢又電子雞
唔收錢又屌人靠對波
無得睇又話人地點解一開波唔private
private又要起人地底得兩張相都J 10年

毒撚真可怕

人渣

死熱狗我屌你老母

無十成都有九成係哩D 再唔係就係女人唔抵得性感少少都好似要你批准咁 jm9呀毒撚

琴晚睇仲好似係二千幾followers啱先睇多咗八千個 仲要勁多狗公cm有個話
好心啦屌 打完飛機咪算 唔係諗住扮曬nice佢會理你呀下話

毒撚係咁撚肉酸
仲要唔比人話佢哋女神 覆個dm就好女仔 咁感情台唔洗成日開post討論好男人好女仔定義lu

真係好撚核突見到啲三十幾四十歲嗰啲呀叔都cm想嘔

一個唔介意仲要唔避忌毒撚嘅大波好女仔
好單純咁做個好心比可憐嘅男士劣吓賓周仔
搞串party正仆街

其實回應得好大方
呢鋪撐佢

視+聽享受
好好

的確有藝術享受過就咁波圖

你係抬價部？
800蚊可以考慮

雞從來唔值過千

呢啲妓女公廁 唔洗當係神咁拜

唔係老，佢都係廿歲出頭啫
不過醜樣咗就真，但波大遮三醜

屌你老母又邊條仆街搞寸個party

成班傻仔叫人加密 根本條女就好撚enjoy 連登仔真係好多手青頭仔依啲女大波小小就講到佢天上有咁

死熱狗屌你老母

諗起要人秒回嗰位毒撚

「請你立即離開」

佢條仔就正
屌一屌就執左3000

尊重啦 你老母生到你把口咁賤

我哋連登仔最鍾意即刻駁嘴撩交打

都幾似

係強姦

應該iron man 黎

公平咩有得奶佢隻粉西，射到滿滿，仲可以俾佢含

連隻人型豬淨賣相都賺到笑嘅情況下，我諗大把人肯出高價 1q

淫撚到癡線

人地出山show野就睇囉 咪咁多野講

當年就係多得班仆街仔搞到好多女都del 晒ig 冇得睇

屌fatboy屌到厭然後飛咗佢係咩感覺

你唔諗吓自己有冇份性騷擾嚇親人嘅？
而家先出嚟話風氣有問題

啲波台狗
嗰啲咩麥樂雞
以為自己係連登警察
樣子正常嘅男人心態冇咁痴線

隨便任人睇晒全身 有錢隨便可以屌 唔係公廁係咩
死狗公左膠

偏激咗啲
比毒撚睇最多係cheap啫 未去到雞嘅 不過落過仔單嘢唔知堅定流 當然未揸過波嘅毒撚會衝出嚟話埋單 可惜埋單都冇佢哋份 咁落力做狗公都冇得嚡吓波邊... 然後話睇吓就夠 轉個頭眼紅mk仔有得屌大波妹

一條女可以留連登熱門兩日，連登已死

Fatboy j 下咪算 人地都低調呀

唔似隔離成人post 個kikicym 貪錢又sell 藍野 又專揾有錢仔

平時連登仔明明話啲女ig比陌生人睇係雞係公廁 揀女朋友要搵個低調唔收兵
而家public任毒撚性騷擾都叫低調 覆吓狗公就係好女仔

靜啦屌，痴撚線，係自己 story public 咋，post都冇開我都係想睇下靚女啫，做咩要咁搞鳩走人 dllm

Actually 佢冇 public任毒撚性騷擾吧，

上面話佢public喎 唔好再刷新標準喇好嗎 跟唔上

你撳過入去未

仲有 public唔代表 public任人性騷擾當年就係比人性騷擾到摺返埋

生仔未 高登年代既產物

冇search過 係上面啲狗公屈我有份j
public唔代表任人性騷擾 但上面嗰班支持者(狗公)咪又係性騷擾緊 想唔性騷擾就係唔好開post 唔開post你哋又話人自私j定係比你哋騷擾就唔係性騷擾

1. 咁你入嚟做咩
2. 我冇性騷擾齋睇，咪借啲意屈埋落我度
3. 屌，班仆街唔好 post幾張相就話雞話公廁再性騷擾咪好囉

p.s.電子雞確實係雞

個topic已經係性騷擾 我入嚟睇連登仔雙重標準見識吓好女仔嘅定義咋 羽田愛落過仔都唔撚j啦 何況港女莫講話鮑皮 連lin都冇得睇仲有咩好j

原來入嚟踩場 慢慢啦 ， enjoy

重點唔係J 定唔J
而係讚定踩
有班人狂踩佢,侮辱 傷人自尊,貶低佢人格, 去到有人起佢朋友家人 侮辱埋佢身邊啲人時, 人地del account，哩班人仍然死咬住 又話姣婆守唔到寡 話人做雞無錢就會出返黎 有咁盡侮辱到咁盡

Fat boy

痴撚線 前千幾 今日萬幾

真係好正

終於出返嚟

高登開始已經係咁鳩屎㗎喎
連登仔年中都搞唔少港女 有邊個post冇話過係雞 冇嚇到人del account 而家見到到車頭大燈先識講人品？

我諗你都仲未明
vien嗰啲港女就係比連登仔第二次傷害佢先會返學比啲女搞 然後連登仔先識開post叫人咪撚搞vien 就係因為驚以後冇得j vien即係我話緊你哋忽然道德撚 呀

其實當年係個post 到 條女以為人地講埋佢屋企人
跟住先del 左 ig ，佢知道自己柒左之後都無開返
根本唔完全係性騷擾呢個原因摺埋

全世界連登仔女聽住，支持Fat Boy就同我大力懲罰呢間Fat Boy推介小店

唔怪得出山啦

講真 fat boy 世一

有咩所謂

佢個樣加埋佢對波係港女黎講真係世界級

fatboy好貼心

靜靜地贏啦屌

靜乜你估佢唔識上連登睇你班咸濕仔咩

你點知

無開同未開係兩回事嘅

屌咁你講曬啦
我話你宜家唔係冇殺過人係未殺人咁得唔得

屌 係都要搞串個party 大家一齊j唔得嘅

係咪開始想出黎做kol

純粹想損人不利己

好明顯

Fatboyyip

條撚樣似想同連登仔作對搞串個party

唔係個個都好似你老母咁
任人屌任人睇ok?

有咩所謂
良幣驅逐劣幣

fatboy家下應該先廿歲咁上下

巴打咁細個就打J

blackruby洗唔洗住番劏房

睇女就睇女啦
點解咁多人心理唔平衡係要騷擾到人地DELETE IG為止
大家冇得睇好開心咩

呢個都好J

不過R爆頭都唔明email呢類人型豬都可以賺到

Serco靚好多

屌啲酸臭毒撚唔好搞串個party啦

其實有啲似但唔同style ，女人角度黎講serco幾正因為夠瘦又高但我就鐘意fatboy多啲利申絲

正評係比d back up圖

Emiliawyc

Emiliawyk

大家靜靜地J好喇
佢再private潛水就得返Email同Renee Miss Pun大家架咋

Email係fatboy面前真係行撚開啦
如果學pan piano露奶彈吉放youtube就正

條仔仲要特登扯佢件衫谷對波出嚟

條仔真係好似訓街個啲乞衣 條大波妹係咪盲撚左

你咪撚理 人哋似乞衣都可以放條多毛撚入去佢塊閪入面來回抽插 分分鐘仲食埋避孕藥任佢中出 精都吞撚咗無數次連登仔都只有喺度酸 然後折墮到要j人哋隻私伙嘢幻想自己做一排狗公就有得奶吓大波妹嗰塊比你哋眼中嘅乞衣碰撞過超過一千下嘅鮑皮 講起我都流眼淚

你就係乞衣本人定佢啲乞衣fd?
我段文字從來冇話幻想又盛既乞衣仔 咁其實我都有私伙野中出又盛 唔稀罕
唔洗咁勞氣既乞衣

兩樣都唔係 我係之前啲留言係話完連登仔雙重標準 叫人唔好搞人驚死冇得j 同時又唔照鏡睇吓自己食相核突
至於quote你都只係笑連登仔做狗公護航都冇得屌 前面仲有人忽然道德撚話唔好搞人 又話唔好起佢朋友屋企人底 但就笑鳩佢條仔

公開得就預左比人講架啦
護航個班係咪第一日上連登呢道係罪惡之地，冇道德可言，不過我好鐘意

佢哋會話唔好搞串party 陣間大家搞到冇得j 明明fat boy不知幾享受 仲開始賣廣告試水溫

係，開返既目的咪又係賣廣告

魯7俾盡細b加墊野

叮噹條腰粗撚過水桶都咁撚多人話正

成個body計架嘛
港女黎講對波比重好高
物以罕為貴

叮噹唯一輸係年紀，歲月不饒人，真係殘左好多

勝在痴女feel, 淫得黎又痴線妹feel 勁刺激

完
Fat boy hide 曬所有post

已經有前事可鑑
連登仔女繼續咁樣
搞到fat boy del曬post

樓主...

班毒撚又累到大家無得j

最好啦
好撚煩
波大大撚晒咩

祝樓主全家長命百歲，個個百病纏身

講撚咗嫁啦樓主我屌你老母祝你仆街屳家產呀

其實你係咪on9架

兒登仔又攬炒

屌你老母樓主 屌你 係要搞到全部人冇得睇㗎喎
號召所有想睇嘅人追擊呢個係要搞串個party嘅仆街

屌你老母啊

點解要HIDE

屌講中左

##

屌 咩事

你隻兒登仔又炒車

你老味 害人不利己 實追撚住你

屌你老母咩傻閪樓主仲係到推推推
係咪第一次開post咁多人注意好吸引？？

炒乜車 出完廣告袋完錢 到底炒乜車

肯定係 除非唔係

我屌你老母臭閪呀

55

奇撚怪怪

pull

廣告賣完 比連登仔cap埋圖 之後就嚟改變心意 醒目

屌你老母扮乜撚嘢唔開心，你出post都係想玩撚串個party姐你恨到啦屌你老母

係係係

大家唔洗唔開心 起碼肥仔都有留底佢嘅小小心意 就係教你哋去呢度買嘢送比囡囡 你哋仲唔快啲幫襯 比肥仔見識吓你哋嘅誠意

屌你老母咩

放人地ig仲要唔加密
仲要係咁推post

用你個龜頭諗下都知會發生咩事